{
    "minecraft-version": "Versão do Minecraft",
    "java-version": "Versão Java",
    "fabric-version": "Versão Fabric Loader",
    "quilt-version": "Versão Quilt loader",
    "plugin-load-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' não pôde ser carregado.",
    "pocketmine-version": "Versão PocketMine",
    "bedrock-version": "Versão Bedrock",
    "forge-version": "Versão Forge",
    "neoforge-version": "Versão NeoForge",
    "magma-version": "Versão Magma",
    "mohist-version": "Versão Mohist",
    "arclight-version": "Versão Arclight",
    "custom-skin-loader-version": "Versão CustomSkinLoader",
    "authme-shutdown-problem": "O plugin 'AuthMe' falhou ao carregar e encerrou o servidor.",
    "pex-config-problem": "A configuração do plugin 'PermissionsEx' é inválida.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Existem múltiplos ficheiros do plugin com o nome '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' and '{{second-plugin-path}}'",
    "plugin-dependency-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' está sem a dependência '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "A entrada {{plugin-name}} está faltando os plugins {{dependency-plugin-names}}",
    "plugin-disabling-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' não pôde ser carregado.",
    "plugin-enabling-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' não pôde ser carregado.",
    "plugin-runtime-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' teve um problema durante a execução.",
    "forge-confirm-problem": "O Forge requer a sua confirmação para aplicar alterações e iniciar o servidor.",
    "mod-dependency-problem": "O mod '{{mod-name}}' requer o mod dependente {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "O mod '{{mod-name}}' requer os mods dependentes {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Existem vários ficheiros de mod para o mod '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' e '{{second-mod-path}} '.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Existem vários ficheiros mod para o nome do mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "O mod '{{mod-name}}' deu um erro de codigo.",
    "mod-fatal-problem": "O mod '{{mod-name}}' teve um erro fatal.",
    "world-missing-mod-problem": "O mundo foi guardado com mod '{{mod-name}}' que parece estar a faltar.",
    "world-mod-version-problem": "Este mundo foi guardado com mod '{{mod-name}}' versão {{mod-expected-version}} e agora está na versão {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' é incompatível com a versão atual do servidor.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "O mundo atual foi criado/carregado com Minecraft 1.13 ou superior. O novo formato não pode ser carregado em qualquer versão antiga.",
    "old-player-directory-problem": "O servidor detectou um diretório de jogador antigo no mundo salvado.",
    "command-run-solution": "Executa o comando '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Define 'stopServer' para 'true'.",
    "configure-plugin": "Configura o plugin {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Configura o plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Instala uma versão diferente do plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Instala o plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Remove o plugin '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Elimina o ficheiro '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Edita o ficheiro '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Instala uma versão diferente do mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Instala o mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Instala o mod '{{mod-name}}' com a versão {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Remove o mod '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Atualize o software do servidor para 1.13 ou mais recente.",
    "plugin-command-exception-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' não pode executar o comando '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Um bloco do mundo está a causar problemas.",
    "remove-block-solution": "Remove o bloco do mundo, por exemplo, com o MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Não faça nada. Este problema pode resolver-se.",
    "chunk-load-exception-problem": "Houve uma falha ao carregar as chunks mundiais.",
    "remove-chunk-solution": "Remove a parte problemática do mundo, por exemplo, com o MCEdit ou removendo o ficheiro de região.",
    "multiverse-load-problem": "O mundo '{{world-name}}' não pôde ser carregado porque contém erros e provavelmente está corrompido.",
    "world-repair-solution": "Reparar o mundo '{{world-name}}', por ex. usando Minecraft Region Fixer ou MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "O mundo '{{world-name}}' é um duplicado de outro mundo e foi impedido de ser carregado.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "O mod '{{mod-name}}' não é compatível com a versão do Minecraft {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Instale uma versão diferente do Forge.",
    "malformed-encoding-problem": "Algo (provavelmente o MOTD) contém códigos de formatação deformados.",
    "change-motd-solution": "Altera o MOTD do servidor.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Não é permitido usar uma whitelist sem autenticação online.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Usar uma lista de permissões sem autenticação online não é permitido.",
    "disable-whitelist-solution": "Desativar a whitelist.",
    "disable-allowlist-solution": "Desativar a lista de permissões.",
    "enable-authentication-solution": "Ativa a autenticação on-line.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Um mod está faltando o mod requerido {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "O seu mundo foi usado em uma versão mais recente antes.",
    "version-downgrade-solution": "Instale uma versão mais recente do Minecraft",
    "generate-new-world-solution": "Gerar um novo mundo.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Impossível de abrir o mundo. Mundos da Loja não podem ser instalados em servidores dedicados.",
    "mod-incompatible-problem": "Os modos {{first-mod-name}} e {{second-mod-name}} são incompatíveis",
    "server-install-different-version-solution": "Instale a versão {{software-version}}  do seu servidor de software",
    "plugin-api-version-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' precisa da versão '{{software-version}}' do seu software de servidor.",
    "plugin-java-version-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' requer uma versão Java {{java-version}} ou posterior para ser executado.",
    "change-java-version-solution": "Altere a sua versão Java para {{java-version}} ou posterior.",
    "ticking-entity-problem": "A entidade '{{name}}' no local {{location}} está causando problemas ao marcar.",
    "remove-entity-solution": "Remova a entidade '{{name}}' no local {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "O plugin {{plugin-name}} não suporta ticks regionais.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Instalar um software sem ticking regional, como o {{software-name}}.",
    "type-client": "Registo do Cliente",
    "type-server": "Registo do Servidor",
    "type-proxy": "Registo do Proxy",
    "type-content": "Registo de Conteúdo",
    "type-crash-report": "Relatório de Falha",
    "type-unknown": "Registo desconhecido",
    "forge-language-provider-version-problem": "O mod '{{mod-file}}' requer '{{required-version}}', mas '{{found-version}}' está instalado.",
    "type-network-protocol-error-report": "Relatório de erro do protocolo de rede.",
    "plugin-api-version-lower-than-allowed-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' tem uma versão da API especificada que é inferior à versão mínima permitida.",
    "change-minimum-api-version-solution": "Altere 'minimum-api' em bukkit.yml para {{api-version}}, menor ou mesmo 'none'.",
    "auth-server-problem": "Os servidores de autenticação Mojang/Microsoft estão atualmente inacessíveis!",
    "auth-server-solution": "Aguarde alguns minutos e tente novamente. Se o problema persistir, verifique os canais oficiais Mojang/Microsoft para quaisquer problemas conhecidos no servidor de autenticação.",
    "overworld-settings-missing-problem": "Faltando configuração do mundo superior",
    "missing-datapack-mod-problem": "Um pacote de dados esta faltando, o mod. '{{mod-name}}' pode não estar instalado"
}